今日啲建制候選人罵不還口

忍唔住行左幾轉
大聲喝鳩佢地
好撚爽

屌好喇
記住唔好yuk手

咁撚爽，返轉頭試下先

係咁羞恥play

屌 梗係扮支持佢地

頭先我行過都拉鳩我阿婆票，我都喝鳩佢，佢都仲係笑笑口

反正佢哋只可以笑笑口
大聲疾呼 屌柒佢地

各有各做啦
最緊要 爽

投完 行過去 羞恥play佢哋

我支持民建聯

我支持輪姦香港市民

無用咖

樓下油翠有條票站職員帶一大堆廢老打尖，直接入去投，仲聲大夾惡

我玩左兩三轉

照屌

藍絲廢佬tg group
入去右下撳discuss
一齊整旺個群

誰怕誰
但唔好yuk手先

屌咗，好多人屌

不過有條八婆屌返我，話我唔讓長者，話香港已經好亂

ip 都唔使check，佢一定係水炮車

Btw 候選人先係重點

今日佢試吓還口lor

票站外 我實搞打佢

支持放催淚彈

大*

最多一齊48 誰怕誰

個人認為最好咪做多餘野，到時比人dq，或者影衰自已就唔好。

一陣又落去屌多轉先

識玩一定要佢尷尬又擾亂到班阿婆視線 上去拍班撚樣膊頭大聲講 喂加油呀支持你呀叫哂全家投你㗎喇 嗰班仆街喺議會搞搞震踢走佢就啱㗎

你民主派候選人呀嘛 我實撐呀加油 踢走班仆街保皇黨

好似話票站外，幾多公里唔入得？

咁政治潔癖

記得罵建制搞亂香港 反中亂港 打爛家園

叫班撚樣行番上行人路 出番選民封鎖線 一次警告二次警告

影衰自己

佢哋啲鐵票呢冇咁容易搞啊
你反而屌鳩佢呢搞到佢完全宣傳唔到呢
仲有效
過街老鼠咁啲人會行開啊

我係咁問工聯會點整炸彈

今朝有個民建聯廢老拉票
佢話：投下票，救下香港啦

賞花 杏仁露

潔癖撚收皮啦

應該就冇公里咁誇張

我今日同嗰個幫建制拉票嘅阿婆傾計
佢根本唔識分咩係假獨立俾人呃左入去助選

跟住我幫佢掉撚晒啲傳單

今日做下左膠安全d。

屌你老母

今朝投票見到我果區個建制比啲人撚到淨係識笑笑口

選民投票唔洗你教

阻膠最中意屌人行動 明既
搞完建制 下個到你

票站範圍以外 is okay
就算拉 一齊坐48我都冇蝕囉

睇吓今日邊個重要啲

冇成本玩嘢點解唔玩

係 自己友仲多過佢地🤣🤣🤣🤣

識玩唔好屌，大大聲支持佢地幫黑警強姦殺人

其實都係差唔多內容
自由發揮

咪撚屌忍一日好唔好，咪撚帶呢啲風比班狗搞事啦

起下黑歷史
我見有個女仔 大聲讀左佢做過啲乜嘢「德政」🤪🤪🤪🤪

平時見撚到人咩
今日唔屌幾時屌
票站會你理鳩我呀

外*

建議唔好大聲呼喝 靜雞雞過去 笑笑口扮支持佢 實質講屌老母 觀感會好啲

扮支持佢地

幫佢地講已經夠票好過啦

如果要大聲呼喝建議實質指出佢嘅政績缺點

自由發揮啦

I don’t need sex because government fuck me everyday

咁都叫成功騎劫

啱
利申 我排隊嗰陣有做功課 先過去屌

支持六七暴動組織吞槍自殺

可以拉埋佢啲黨友既黑歷史
例如佢推薦嘅立法會議員

拍片，放上網。

有條線架

行過去民建聯果邊講:票投民建聯,香港玩撚完

提名 先啱

喂XXX 你老母知唔知你做狗？你痾尿舉左腳定右腳呀

我建議屌佢個人
個人黑歷史》個人缺失〉政黨黑歷史

賺香港人錢，但唔撚做野，見一獲屌一獲啦

做小小功課
入佢入到啪啪聲

屌佢哋辦事失敗重點，等大部人聽

兩睇
直接屌就大快人心
扮支持佢地令到佢地產生錯覺

計公里嘅話去到過幾個選區架啦

係
大家排隊等既時候 做定功課

Popo 都係咁要記者遲500公里

禁止左發言

屌個admin驚撚到mute左個group唔俾人再發言

識玩一定咁玩

退*

人哋鐵票冇用
有公司票有種票
唔X驚我地

笑死

借位
突發：朋友話要影相post 上網先証明到自己投左民建聯 之後先有禮物拎 幫手傳出去俾投緊既人知🙏🏻🙏🏻🙏🏻

影相post 上網呀‼️

影相post 上網呀‼️

影相post 上網呀‼️

#民建聯
#影相post上網
#禮物

咪係諗住入去玩下

Whatapp傳la

工聯會有無人出嚟助選？
搵人大聲問下佢地
67暴動啲土製菠蘿個配方仲係咪到

其實你屌班政客先係真係屌緊個政權核心
如果你覺得屌popo冇問題
點解會覺得屌候選人有問題
我唔係太明潔癖撚啲邏輯

屌 我真係有問

做咩要咁做 靜靜地贏唔得架咩

佢係咪笑笑口
避而不談

一陣lunchtime
買嗰陣菠蘿🍍
玩多轉

哦 哦 哦

唔洗買新鮮啦
去誠哥個過期檔口
買罐就過期嘅罐頭菠蘿

罐頭仲正

呢位手足高質

問佢可以點整

痴撚線 估唔到咁好玩
成班人沖左入去

成班沖撚左入去 嚇到admin 鳩縮

狗係咁

仲有冇其他group

佢今日一定要死忍

要再搵搵 好撚好玩

谷到 紅都面晒
好正

歡迎再post

工聯會區選都出幾多人下

一人一罐頭菠蘿

即刻問職員編員投訴

錦田票站廢老影大頭，見後生就屌

潔癖撚放大隻眼望清楚啦

麻煩大家投完票之後做多樣野

以牙還牙 以眼還眼
先至係王道

如果你係弱勢
仁愛爭取唔到任何野架
只會不停被欺凌
醒下啦

你要做好人
你都要有做好人既力量
如果唔係只會係失敗者

同埋我覺得區選同大型民調冇分別
對場運動冇實質作用
Take it easy la

屌完再屈 排完再排

屌完再屌 排完再排

今朝晨早建制助選
扮frd同我老母講
"街坊早晨"
老母回應：你都唔係街坊
扮咩街坊"
即時謝晒皮

對佢地舉中指佢地會同你講多謝

好撚厚顏無恥
不過唔緊要佢哋扮啦
我知道句句都入肉

捉住佢傾偈
等佢無得拉票

老一輩屌 有威力加乘
因為佢哋冇心理準備

佢會洗走你呀

其實排隊真係好撚悶

push

過對面屌完 再返黎排過

唉

最好就揹個斜孭袋，攞住紮花

嚇撚到佢傻

扮搵野

黎伯果邊都係，勁打廢老教人打尖

用返啲候選人嚟出氣la
票就唔好同佢玩啊

大家比D恆心

今日係要靜、低調呀屌你老母

你咪靜lor
做乜屌自己人

我老母深黃呀 屌返你老母la

今朝見到吳揪得拉票，即刻火力全開屌柒個冚家剷!!!

答番佢有隊唔排緊係亂啦

尋日開始屌

帶花 斜孭袋 加 罐頭菠蘿

Good
屌完再屌 排完再排

D藍C真係好痴線

我同我家姐呀哥經過唔拉我地票，我老母經過就拉佢票跟著我家姐即刻拉走咗我呀媽

屌鳩佢又專搞老人家
建制D助選團全部都係啲唔識字嘅老人
屌佢老母

試吓 好撚爽
唔呃你

夠鐘起身屌候選人啊
屌完再屌 排完再排

聽日先屌唔得? 個口咁撚痕?

好多人呀

夠鐘起身屌候選人啊
屌完再屌 排完再排啊

聽日搵撚到佢哋咩

用腦啦
亂鳩咁屌自己人就叻

五毛帶風向，行撚開啦。。
小學雞行為係咪想好似寶達咁引來十幾個防暴？

法定任吊日

票站範圍外 怕咩
老實 你唔好當手足on9 la

我五毛帶風向 起咗我底未啊

正
大家正視聽
以後投票日當天 就係 法定議員任屌日

我全部行動post 呀 帶風向
食屎啦 冷氣軍師

口投民建聯任何票站訪問/記者/民意調查，全部都話你投左民建聯。等佢以為夠票！

認住「港研」香港研究協會 係保皇仆街票站民調嚟

補充返
香港研究協會=建制民調

投票投建制派！并写上止暴制乱！支持警察！！

應該唔係打尖，油麗果邊都係咁，票站入面如果身份證果個英文字頭條隊冇人，而你又係果個身份證英文字頭就可以入先。我頭先都入先，我頭先A-M都冇人。

記住提啲公公婆婆

乜撚心態 不斷推POST

佢咁安排冇計啦

回我未？
聽日邊度會見到候選人？

唔好大聲屌，反而d公公婆婆會覺得好暴力。用正常聲線講理據搞到佢面矇矇先最影響到班廢老。

有咩證據證明我係五毛？

投完

敵人又少一票

我推post 叫多啲人排隊同吊建制候選人
有咩問題？

罵佢地收共產黨錢

自由發揮啦
現場手足自己控制
你唔大聲啲 老人家咪又係撞聾聽唔到
兩睇嘅啫

相反睇返你啲post
有一半都屌自己友喎

屌自己人又屌得咁落力
都唔知你幫邊一邊
依家有個機會比你澄清下啦

最好有證有據有新聞有時間

乜撚心態 不斷屌自己人

答我啦
我排緊隊好撚得閒慢慢同你玩

又發現到一個藍tg

我們的想法：

✔️中國香港
✔️重民權重民生
✔️重法治嚴厲執法
✔️愛香港愛自由
✔️互相尊重多元聲音
✔️對政府有要求有訴求有不滿
✔️期望中國變富強文明開放
❌綑綁式五大訴求
❌威脅破壞暴力不合作
❌港獨
❌盲反盲撐
❌仇警
❌黑媒
❌英美台介入
❌滅聲起底欺凌侮辱襲擊

假如你/妳認同我們嘅想法，又希望為香港出一分力，歡迎加入！

💬白手興家Channel: @whitehandhkpublic

你條link好唔專業

有無影到相/片?

SD去比外國監察員 英國議員都黎左香港

我覺得照拍

投左票未
遇到不公記住投訴